大家叫開三哥做譚仔定三哥

發覺雖然好多人都知三哥同譚仔係兩間野，但依然好多人都照叫三哥做譚仔
包括我
：不用分那麼細，大家都是譚仔
：譚仔還譚仔，三哥還三哥

多數都係因爲附近兩間都有先會分得清楚啲
應該樓主樓下得一間三哥，所以就叫慣譚仔都無問題？

叫開Sam哥

生哥

大家都係丸龜

叫開懶肉生小辣

叫sam gor

譚仔就叫譚仔
三哥就叫譚哥

由頭到尾都係得一間譚仔，就係你所謂的「三哥」
另一間我係叫「偷返嚟嗰間」

叫開垃圾

咪又係譚仔
我用碗既顏色去分
黑碗 黃碗

譚仔
啖仔
炎仔

叫開三仔

直接叫三哥做譚仔咪得
另外綠色個間不嬲叫開做垃圾/狗屎

琛哥

叫開苗喬偉

一樣

三哥好撚難食wo

痰三

可能係你食嗰間分店問題？
反而好唔好食都好
事實係綠色店係偷回來的